有意join少年警訊請入嚟睇睇

究竟幾多歲 join 得 ?

講咗好多次9歲改到6歲 連登開壇講到依家

有人唔做去做狗？